{
	"Back": "后面",
	"LineSocial": "LineSocial",
	"Line Pokes": "在线扑克",
	"send": "发送",
	"Message from": "从消息",
	"Logout": "注销",
	"Remember Me:": "记住我：",
	"Sign In": "登录",
	"Register Here": "在这里注册",
	"About LineSocial": "关于LineSocial",
	"Ever stand in a long line? Wish you could make a friend towards the head? LineSocial is a point based system where people connect on long lines. Whether line for a concert, Black Friday, the latest iPhone or just at the supermarket, people can meet and stand in line together.": "曾经站在一长排？希望你能做出一个朋友向头部？LineSocial是一个点为基础的系统，人们对连接线长。无论是演唱会，黑色星期五，最新的iPhone或只是在超市行，能满足人们和排队在一起。",
	"Unlike other social media, LineSocial is contextually driven: your relationship is limited to the context of standing on line at a given time and place. After the line is over, you can go your separate ways without any long term commitment to a relationship. To that end we do not save messages past the point you stand on line with that person.  We will not provide a mechanism to share pictures or any profile information about you. You should see this app as just a way to make standing on line a little easier.": "不像其他的社会化媒体，LineSocial是上下文驱动：你们的关系仅限于站在线在某一特定时间和地点的情况下。 之后，该行已经结束了，你可以去你的分道扬镳，没有任何长期承诺的关系。 为此，我们不保存邮件过去，你站在那个人行的地步。 我们不会提供一种机制来共享图片或任何有关您的个人资料信息。 你应该看到这个程序只是一个方法，使站在线更容易一些。",
	"Currently we are in Alpha testing phase. This IS NOT a full featured app. Terms and Conditions are subject to changes such a fee for use. Clearly though, this app will only be useful if people use it and most people will only use it for free. So our business model has yet to decide the happy compromise between free for use and premium service.": "目前，我们正处于Alpha测试阶段。 这不是一个全功能的应用程序。 条款及细则须使用这种变化的费用。 但显然，如果人们使用它，大多数人只会使用它的免费这个程序只会是有益的。 因此，我们的业务模式尚未决定自由的快乐妥协的使用和优质的服务。",
	"FAQ": "常问问题",
	"How does it work?": "它是如何工作的？",
	"Register an account or connect through Facebook. Press &#34;Lines&#34; to find lines in your area. Agree to use location services so we can find a line at your venue where someone is checked in.": "注册一个帐号，或连接通过Facebook。 按行找到线在您的区域。 同意使用定位服务，所以我们可以在您的场所，有人签入。找到一行",
	"Checked In?": "检查在？",
	"Well, in order for this to work, one person has to check in to facilitate the interaction. People who check in can be rewarded with points by people who Line Poke them. When you actually check in you are given a list of line lengths in time. These are only your estimates on how long the line is to help us determine when to terminate a Check In. If you stray 500 meters away from your Check In for 6 minutes we automatically Check Out your Check In at which point you need to Check In to become available for Line Pokes. Depending on if the app is currently active or accepting push notifications, this feature may not be functional.": "好吧，为了这个工作，一个人必须检查在方便的交互。 人谁检查可以由人谁号线戳他们得到回报的点。 当你真正为您在您所定的行列表长度的时间。 这些只是你的估计多久该行是来帮助我们确定何时终止入住。 如果你远离你的入住500米流浪在6分钟我们会自动检查您的入住日期，此时你需要检查才能成为可用于线路扑克。 根据是否有应用程序是当前活动或接受推送通知，此功能可能无法正常工作。",
	"Line Poke?": "线打个招呼？",
	"Yes, well if you have checked in, someone will want to connect to you through a line poke These pokes are sent by going to Lines and then selecting a specific check in from a list.": "是的，好吧，如果你已经检查了，会有人想通过一条线连接到你拨开这些扑克是由去行，然后从列表中选择一个特定的检查中发送。",
	"Does LineSocial Track Me?": "是否LineSocial跟踪我？",
	"LineSocial will only track your location for duration of your Check In. Check In either expires by time, another Check In or movement 500 meters away from the point of Check In for 6 minutes.  Your account information will include Firstname, Lastname, Username. For users who registered manually by entering username and password we store their encrypted password and email address. For users registered via Social Media sites such as Facebook, no username and password are stored. Instead we store an ID associated with that account.": "LineSocial将只跟踪你的位置，你的时间检查的。 检查在无论是时间到期，另一个入住或移离检查点在6分钟500米。 您的帐户信息包括名字，姓氏，用户名。 对于谁手动输入用户名和密码注册的用户，我们的存储加密的密码和电子邮件地址。 对于通过社交媒体网站，如Facebook的注册用户，没有用户名和密码存储。 相反，我们存储与该帐户相关联的ID。",
	"Can I read my old messages?": "我可以读我的旧消息？",
	"No. Once you finished your line and your checkin expires, you will not have access to previous messages.  This app is intended for the Lines. What happens in the lines stays in the lines.": "号一旦你完成了你的线路，同时签过期，您将无法访问到以前的消息。这个程序的目的是为行。什么发生在线路停留在线条。",
	"Does my picture get loaded?": "请问我的图片得到加载？",
	"No, the point of this app is to remain anonymous until you wish to share your line location. You decide if you want to share your spot in line. You could say this is the <i>antisocial</i> social network!": "不，这个应用程序的一点是，直到你想分享你的线的位置，以保持匿名。 你决定，如果你想在在线分享你的位置。 你可以说这是在<i>反社会</ i>的社交网络！",
	"Terms & Conditions": "条款及条件",
	"1. Terms": "1。条款",
	"By accessing this mobile app, you are agreeing to be bound by these mobile app Terms and Conditions of Use, all applicable laws and regulations, and agree that you are responsible for compliance with any applicable local laws. If you do not agree with any of these terms, you are prohibited from using or accessing this site. The materials contained in this mobile app are protected by applicable copyright and trade mark law.": "通过访问该移动应用程序，即表示您同意这些移动应用使用条款和所有适用法律及法规的各项规定，并同意，您有责任遵守任何适用的当地法律。 如果你不与任何这些条款的同意，你使用或访问本网站禁止的。 包含在这个移动应用材料受适用的版权和商标法律的保护。",
	"2. Use License": "2。使用许可",
	"Permission is granted to temporarily download one copy of the materials (information or software) on LineSocial's mobile app for personal, non-commercial transitory viewing only. This is the grant of a license, not a transfer of title, and under this license you may not:": "权限授予对个人，非商业临时性只观看LineSocial的移动应用程序暂时下载资料（信息或软件）的一个副本。 这是批给牌照，而不是所有权的转让，而根据此授权您不得：",
	"modify or copy the materials;": "修改或复制的材料;",
	"use the materials for any commercial purpose, or for any public display (commercial or non-commercial);": "用于任何商业目的的材料，或任何公众展示（商业或非商业）;",
	"attempt to decompile or reverse engineer any software contained on LineSocial's mobile app;": "试图反编译或反向工程包含的LineSocial的移动应用程序的任何软件;",
	"remove any copyright or other proprietary notations from the materials; or": "移除任何著作权或从材料其他专有符号;或",
	"transfer the materials to another person or mirror the materials on any other server.": "材料转让给其他人或镜像材料的任何其他服务器上。",
	"This license shall automatically terminate if you violate any of these restrictions and may be terminated by LineSocial at any time. Upon terminating your viewing of these materials or upon the termination of this license, you must destroy any downloaded materials in your possession whether in electronic or printed format.": "如果您违反上述任何限制，可以由LineSocial随时终止本许可将自动终止。一旦终止您的观看这些材料或对本协议终止，您必须销毁任何已下载的材料在你的身上是否在电子或印刷形式。",
	"3. Disclaimer": "3。放弃",
	"The materials on LineSocial's mobile app are provided &#34;as is&#34;. LineSocial makes no warranties, expressed or implied, and hereby disclaims and negates all other warranties, including without limitation, implied warranties or conditions of merchantability, fitness for a particular purpose, or non-infringement of intellectual property or other violation of rights. Further, LineSocial does not warrant or make any representations concerning the accuracy, likely results, or reliability of the use of the materials on its Internet mobile app or otherwise relating to such materials or on any sites linked to this site.": "在LineSocial的移动应用程序的材料按原样提供。 LineSocial不作任何保证，明示或暗示，并特此声明，否认所有其他保证，包括但不限于适销性的默示保证或条件，适合特定目的或不侵犯知识产权或违反权利。 此外，LineSocial不保证或作出有关使用其移动互联网应用的材料的准确性，可能的结果，或可靠性作出任何陈述或以其他方式与这些材料或与本网站链接的任何站点。",
	"4. Limitations": "4。Limitations",
	"In no event shall LineSocial or its suppliers be liable for any damages (including, without limitation, damages for loss of data or profit, or due to business interruption,) arising out of the use or inability to use the materials on LineSocial's Internet site, even if LineSocial or a LineSocial authorized representative has been notified orally or in writing of the possibility of such damage. Because some jurisdictions do not allow limitations on implied warranties, or limitations of liability for consequential or incidental damages, these limitations may not apply to you.": "在任何情况下LineSocial或其供应商对任何损害因使用或无法使用这些材料上LineSocial的互联网网站（包括但不限于损失数据或利润损失，或因业务中断，）承担赔偿责任，即使LineSocial或LineSocial授权代表已被通知以口头或书面形式提出这种损害的可能性。 因为某些司法管辖区不允许对暗示的保证，或必然或偶然损害的赔偿责任限制的限制，这些限制可能不适用于您。",
	"5. Revisions and Errata": "5。修订和勘误表",
	"The materials appearing on LineSocial's mobile app could include technical, typographical, or photographic errors. LineSocial does not warrant that any of the materials on its mobile app are accurate, complete, or current. LineSocial may make changes to the materials contained on its mobile app at any time without notice. LineSocial does not, however, make any commitment to update the materials.": "出现在LineSocial的移动应用程序中的资料可能包括技术，印刷或摄影错误。 LineSocial不会保证任何在其移动应用的材料是准确的，完整的，或电流。 LineSocial可能随时更改，恕不另行通知其内含的移动应用程序的材料。 LineSocial不，但是，作出任何承诺更新材料。",
	"6. Links": "6。链接",
	"LineSocial has not reviewed all of the sites linked to its Internet mobile app and is not responsible for the contents of any such linked site. The inclusion of any link does not imply endorsement by LineSocial of the site. Use of any such linked mobile app is at the user's own risk.": "LineSocial没有审查所有链接到它的互联网移动应用程序的网站，也不对任何此类链接网站的内容。 包含任何链接并不表示该网站的LineSocial意味着赞同。 使用任何此类链接的移动应用程序是在用户自己承担风险。",
	"7. Site Terms of Use Modifications": "7。网站使用条款的修改",
	"LineSocial may revise these terms of use for its mobile app at any time without notice. By using this mobile app you are agreeing to be bound by the then current version of these Terms and Conditions of Use.": "LineSocial可随时修改使用其移动应用程序的这些条款，恕不另行通知。 通过使用这个移动应用程序即表示您同意这些使用条款和条件的现行版本的约束。",
	"8. Governing Law": "8。治法",
	"Any claim relating to LineSocial's mobile app shall be governed by the laws of the State of New York without regard to its conflict of law provisions.": "任何有关LineSocial的移动应用程序索赔应受纽约州的法律，而不考虑其法律条款的冲突。",
	"General Terms and Conditions applicable to Use of a Mobile App.": "一般条款及适用于使用移动应用的条件。",
	"Privacy Policy": "隐私政策",
	"Your privacy is very important to us. Accordingly, we have developed this Policy in order for you to understand how we collect, use, communicate and disclose and make use of personal information. The following outlines our privacy policy.": "您的隐私对我们非常重要。 因此，我们为了让您了解我们如何收集，使用，交流，公开和利用个人信息的开发了这个政策。 下面简单介绍一下我们的隐私政策。",
	"Before or at the time of collecting personal information, we will identify the purposes for which information is being collected.": "之前或在收集个人信息时，我们将确定哪些信息被收集的目的。",
	"We will collect personal information by lawful and fair means and, where appropriate, with the knowledge or consent of the individual concerned.": "我们会以合法及公平的方式收集个人信息，并在适当情况下，与有关个人的知识或同意。",
	"We will only retain personal information as long as necessary for the fulfillment of those purposes.": "我们只会只要有必要保留的个人信息用于这些目的的实现。",
	"Personal data should be relevant to the purposes for which it is to be used, and, to the extent necessary for those purposes, should be accurate, complete, and up-to-date.": "个人数据应该是相关的，这就是它使用的目的，并在必要为这些目的的情况下，应准确，完整，最新的最新的。",
	"We will protect personal information by reasonable security safeguards against loss or theft, as well as unauthorized access, disclosure, copying, use or modification.": "我们将通过合理的安全保障措施，防止丢失或被盗，以及未经授权的访问，披露，复制，使用或修改保护个人信息。",
	"We will make readily available to customers information about our policies and practices relating to the management of personal information.": "我们将随时提供给我们的关于个人信息的管理政策和做法的客户信息。",
	"We are committed to conducting our business in accordance with these principles in order to ensure that the confidentiality of personal information is protected and maintained.": "我们致力于开展我们的业务，根据这些原则，以确保个人信息的保密性得到保护和保存。",
	"Contact": "联系",
	"Email": "电子邮件",
	"Password": "密码",
	"Register an account or connect through Facebook. Press": "注册一个帐号，或连接通过Facebook。 按",
	"Lines": "线",
	"to find lines in your area. Agree to use location services so we can find a line at your venue where someone is checked in.": "找到线在您的区域。 同意使用定位服务，所以我们可以在您的场所，有人签入。找到一行",
	"No, the point of this app is to remain anonymous until you wish to share your line location. You decide if you want to share your spot in line. You could say this is the": "不，这个应用程序的一点是，直到你想分享你的线的位置，以保持匿名。 你决定，如果你想在在线分享你的位置。 你可以说这是",
	"antisocial": "反社会的",
	"social network!": "社交网络！",
	"The materials on LineSocial's mobile app are provided \"as is\". LineSocial makes no warranties, expressed or implied, and hereby disclaims and negates all other warranties, including without limitation, implied warranties or conditions of merchantability, fitness for a particular purpose, or non-infringement of intellectual property or other violation of rights. Further, LineSocial does not warrant or make any representations concerning the accuracy, likely results, or reliability of the use of the materials on its Internet mobile app or otherwise relating to such materials or on any sites linked to this site.": "设置在LineSocial的移动应用程序的材料原样。 LineSocial不作任何保证，明示或暗示，并特此声明，否认所有其他保证，包括但不限于适销性的默示保证或条件，适合特定目的或不侵犯知识产权或违反权利。 此外，LineSocial不保证或作出有关使用其移动互联网应用的材料的准确性，可能的结果，或可靠性作出任何陈述或以其他方式与这些材料或与本网站链接的任何站点。",
	"Name": "名称",
	"Message": "信息",
	"Send Message": "送信",
	"Validation Submitted": "验证提交",
	"We have received your validation code": "我们已经收到您的验证码",
	"Forgot Password?": "忘记密码？",
	"Check-in": "入住",
	"Points": "积分",
	"Profile": "轮廓",
	"How long is the line?": "有多长的线？",
	"AT LEAST 30 MINUTES": "至少30分钟",
	"Check-In": "入住",
	"AT LEAST 1 HOUR": "至少1小时",
	"MAYBE 2 HOURS!": "也许2个小时！",
	"AT LEAST A DAY!": "也许2个小时！",
	"My Location": "我的位置",
	"geolocation": "地理位置",
	"length": "长度",
	"check in": "报到",
	"Points:": "积分:",
	"+1 weekly": "1周",
	"Buy Points": "购买点数",
	"Points cannot be purchased currently": "点目前无法购买",
	"Chat": "Chat",
	"Messages to: ": "消息到：",
	"Points To Send:": "点要发送：",
	"Balance:": "平衡：",
	"Send Points": "送分",
	"Send": "发送",
	" points to ": " 点 ",
	"User Info": "用户信息",
	"Username": "用户名",
	"Change your telephone number?": "改变你的电话号码吗？",
	"Change your password?": "更改您的密码？",
	"Your password here": "在这里输入您的密码",
	"Your password (confirm) here": "您的密码（确认）这里",
	"Update Now": "现在更新"
}